商場D2實Q要求市集店主除口罩及移除「黃色文創圈」文宣

推

成個場明明做年青人生意咁玩是咪想自殺？

保安？講得難聽啲你係看門狗咋當自己係乜？
邊有得同高尚保安一支公頂一堆曱甴既相比

少少文宣都容不下 証明對家真係好驚黃圈

成個商場都係靠個文青市集
咁睇唔開呀

到底係實Q定大業主主意

幫手推

831

前排個業主先上晒報打晒j話要幫年青人
又話減租同度時艱

可能係大龍生

邊間保安公司咁撚叻呀

保安學咩人話事

到底係個撚屌保安自把自為，定係管理層指示？

等佢回應埋先

羅氏地產集團（英文：Laws Properties Group），是香港中小型投資地產發展商，集團於1986年成立，原本為羅氏國際集團的附屬機構，後來經過改組後易名為羅氏地產發展集團。

及後曾於1991年11月脫離羅氏國際集團，在香港交易所分拆獨立上市，1993年中國有色金屬工業總公司收購羅氏地產集團借殼上市，成為東方有色。

中國有色金屬工業總公司是一間已解散的中國中央企業。

前母公司幫央企借殼?雖然分拆左,但都應該係紅色資本,有無專業人士講解下?

Push

又申請仆街死

做乜抄台灣嘅文創呀？諗唔到第二個新字咩？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

get錯晒
幫港豬年青人
同藍絲共渡時艱

靠廢老個場應該已經死十幾廿次

自己攞嚟死
如果無政府未施壓就自動波咁做，就真係蠢到無人有

其實D2知唔知自己d租戶同埋d客係咩人

藍絲=腦殘

神獸不反對通知書在此

D2 place target customers 係班後生
班保安狗又係到倒緊米

咪理佢
個實Q都ON撚9

人一藍，腦便殘

保安?狗黎啫, 放佢張大頭上黎, 大家一齊睇下係保安定係狗先

唔阻止，冇人知，依家個個都知。

推到商場回應

曲線宣傳

看門狗都咁多小動作

撚驚佢啲保安狗 叫管理處或者老閪落黎講啦

又想申請裝修

做後生仔生意都咁仆街

D2關公災難

係咪蠢撚到咁
自己叉隻腳入嚟

全港既連儂牆已經無埋,公眾地方唔知有無藍屍埋伏,算
但連自己比錢租既地方都唔比貼
香港人唔係仲忍到吧
推到商場管理層回應,睇下佢地最後到底揀企係保安果邊定主流客人後生仔果邊

一係就炒咗件保安
一係就等冷場啦

做乜咁睇唔開呀

正視聽

有黃店都主動講佢地有做連儂牆都冇比人打壓過，話希望搞清楚先。

其實陰謀論D2裡面本身唔少黃店擺賣，一直相安無事，平時管理層嘅人都係黃所以唔會理，係咪有人想借機帶起抵制D2然後我地就自己人抵制返黃店？

究竟保安講嘢係咪真有其事，如果屬實D2自己比個合理交代

我地目標係求證保安，如屬實請交代清楚
目前目標唔係抵制返裡面嘅黃店手足受害人呀

我有去過

D貼紙其實好細張 好唔顯眼 有間飾品鋪貼到落腰位

個個掛住睇貨跟本無人理

我無聊周圍望先見到

字眼只係講共同價值經濟圈

D2 place 真係搞左好多年先搞到而家咁叫做創意集中地

12月超多市集活動

明明無人講 而家自己放自己上台 真係笑左

做年青人生意既商場

要搞清楚係保安定商場講

如果一直無野
有機會係保安某個當值主管突然跳制
下令叫散仔保安去做呢D野

利申:都係保安,所以知保安十個九個藍,D高級果D仲藍到黑
可能就係咁岩呢幾日阻到佢地SHOPPING,突然痴左線

d2間地產商好耐之前已經有巴打話藍到劈炮

遲啲各商場保安效法要求商舖移除旅發局"正"貨標記或米芝蓮文宣以免影響其他舖生意...

保安大部分都有啲年紀
藍絲最興多口 人地唔講佢地主動講
所以D2想補獲真係的啲保安出嚟逐個審

屌你老母未撚死過

暫時罷買通知

諗起機場藍絲保安

依間垃圾

agger

建議搞清楚係業主嘅意思定純粹係保安意思先

憑咩叫人唔好貼

逆向宣傳你識啲乜

叫蕭生約滿好走啦
佢個office就係D2

係咪想和你lunch 做大佢

d2咁睇唔開呀

同意，
我朋友喺D2做office
佢話同事都黃
不嬲唔會理同阻止啲店同市集做啲乜
龍門贊助JB個show喺D2搞諗都冇諗就批
班員工不知幾期待

場入面賣hello kitty,大把港豬去

推!推到保安回應

留名睇更多細節

laws group

個到隔黎係美心總部 但再隔黎係狗屋

成個場既商戶同客源都係黃
佢哋想反轉個客路呀？

—————————
同行兒女 2020年再聚
1.1 維園見

今日荔枝角有無和你lunch?

有冇個show detail, 想去睇

冇錯，保持車距，避免抄車

廣傳

敵人反對，我支持

得罪講句
班保安無上面意思既，理撚得你死咩

保住自己商場定係保住自己食q
高層自己諗清楚
如果係高層意思
我話你知D2你可以食屎
唔會再有後生仔租你場

保安高層多數有退休黑警背景
d2可能會低調處理

保安打份工 就算藍都冇咁多事啦

同意 大家睇定啲先

黃鋪多，去裝修咪姐係搞自己人
等鋪頭自己處理

就有關「黃色文創圈」帖文內容回應

感謝各方查詢及對事件關注，就「黃色文創圈」於12月26日晚上9時21分發佈的帖子內容，我們已立即向物業管理公司了解詳情並作出跟進。首先，我們謹為事件所引起的誤會及不安致歉，並就事件回覆如下：

商場一貫與租戶訂有櫥窗設計和張貼/擺放宣傳海報的規則及流程，租戶如有需要張貼大型宣傳海報可向物業管理公司提出申請。有關申請將會以先到先得的方式獲得配額，並在商場內的指定公共空間及海報展示牌輪流作宣傳展示。租戶如欲更改櫥窗或於櫥窗直接張貼宣傳海報，亦可向物業管理公司提出申請，一般一至三個工作天即可完成程序。以上措施旨在公平和有效地管理商場的陳列，並不涉及任何內容上的審查 (觸犯法例或會引起人情緒不安的內容除外)。

聖誕假期當日，由於有管理人員發現部分商戶在未經預先申請或通知的情況下，擺放易拉架和張貼大型海報，管理人員基於安全和相關程序的原因下，便提醒商戶需先收回易拉架及自行將海報除下，建議再經既定程序作出申請。過往曾有類似事件發生，有些商戶在沒有知會物業管理公司的情況下張貼其他宣傳海報而被勸喻先除下，及後再經既定程序申請而獲得審批。有關是次事件引起的誤會，我們會盡快跟進處理，並與相關商戶及前線職員溝通以釋除誤會。

此外，商場並沒有禁止任何人佩帶口罩，這絕對是客人及商戶的個人自由與人權。由於這是非常嚴重的指控，請容我們在此澄清，商場絕不會干預人身自由，任何人都可按個人需要佩帶口罩。對於有關誤會，我們會與相關的商戶進一步了解詳情。

D2 Place 自開業以來一直全力支持本地文化創意及年輕人創業，提供公開、公正及自由的平台讓一眾設計師、手作人、初創企業及本地獨立品牌展示自己的創意和作品。商場對任何人都一視同仁，絕不可能打壓任何意見或聲音，這亦是這六年來過千個不同的文創團體都能體驗到的自由和創意空間。

D2 Place 是屬於對文化創意充滿熱誠的每一位，亦是各個設計師、手作匠人和初創單位一起建立的平台。我們再一次為事件和誤會致歉，並會加強與前線人員的溝通，改善我們的服務，繼續努力做好我們的工作。感謝各位的諒解和支持。

黃色文創圈 | Cultural Creative and Craft Yellow Circle

個場好撚西，去過一次炒散，店主話我知租之外，個場會分營業額嘅一半。

希望集合多d黃店店主可以俾到壓力業主
業主搞死自己的場都冇意思

================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

雖然我信你
但「前線係黃」呢啲例句最好少用

sorry唔知點表達 會改善

實q都係收order做野，諗清楚屌實q係咪有用

up

無後生去
你連實q都無得做

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

其實班POPO都係收order做野.....

再得罪講句
如果廢老保安揸住雞毛當令箭好出奇？

唔理邊個出聲先
至少都要有noise先

好難講，有D退休狗會去做食蕉

最好等D2 place自己回應

納粹德軍都係收order啫
777都係收order啫

____都係收order

d2, ok

咁又正常既 保安好多以前都係做過差佬

告急！德國 「馬格尼茨基法案」 (上個禮拜簽咗嘅係「制止警察暴力」) 仲有3日咋, 現在還未夠1.5萬人(要5萬)，急急急，快簽！

附教學:

好多人唔知道同之前嗰個 99604 (制止警察暴力) 唔一樣，今次係直接 馬格尼茨基法案 99914。發po嘅源頭冇諗到兩個petition時間太近，需要澄清，所以好多人以爲上個禮拜簽咗。

成鳩日都話人地都係打份工姐
份工有無叫你咁多事
唔搞人人邊搞你on99

千其唔好搞尻佢老母啊

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

Order有無叫popo濫用武力同亂開槍先，咁依家保安有無濫權先？諗清楚個邏輯啦

連target咩客都未知
廢老連d2喺邊都唔知啦

D2place係咪林建岳？

即係你返工，老細order你做野，你話唔做？好簡單，一係做，一係走人

怕popo衝入場?
宜家popo打橫行喎?!

D2回應重點：

1. 有人整咗個易拉㗎定唔知文宣喺某個位置，所以要求佢地收起，但按程序申請返就OK 因為係輪流上架嘅問題，要排隊。

2. 然後會盡快向相關店鋪了解去處理今次件事
再釋除有關誤會

3. 冇話唔俾戴口罩，所有人絕對有呢個自由

4. 講明任何聲音都絕不會打壓

完。

愛回家商場景嘛

D2好多鋪都黃
根本嗰度平時都冇咩人流
搞鳩D2對嗰度嘅黃店有冇好處先

垃圾威龍百貨

樓主pin呢段嘢啦

問過白紙市集

真係咁睇唔開
成個場都靠年青人生意
即係自己倒自己米
咁以後轉做廢老市集啦

憑乜？想申請裝修咪出聲
反正個場啲間格咁閪垃圾

咁而家呢樣係咪保安日常工作先？

不了

持槍冇number 恐怖份子都未驚，會驚你一個保安？

白紙市集都係黃到濃
仲有龍門個show都冇打壓過

睇定啲 收集多啲料最好

羅氏家族由羅定邦創辦羅氏針織傳到第二代, 分架後一早開枝散葉, 有紡織 (羅氏, 晶苑), 有零售 (Bossini, Bread and Butter), 有地產 (D2 place, , 地產業務一早係到, 吾關大陸事, 買殼賣殼都係股市活動, 而家羅家都傳僅去第三代.

用台灣文創有咩問題唔通用大劣小粉紅語咩

想點 唔想做後生仔生意？

唔用台灣就代表要用大陸？你自己唔識諗一套架？

又話黃色經濟圈
自己人搞鳩自己人有咩意思？

即係分分鐘好多黃店個業主都係藍既
你會唔會因為個業主去裝修間黃店呀

唔轉保安公司，應該無翻身機會
諗定點裝修啦

推呢個
睇定啲先

有店主都主動提及
如果一直被受打壓問題
佢都唔會仲幫D2講咩說話掛？

保安有咩權
守門口架咋

係，要信白紙
講真 呢單野好易拆姐
拆得好 仲多左生意

似誤會
唔shop了

其實係驚對家用fake news搞鳩黃色經濟圈
所以fact check真係好重要

btw殘體字

借個位

捐獻challenge仲有兩日大家記得捐多啲

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

D2 業主藍㗎喎

有流感醫藥費保安俾

明明繁體版
messengers真係on9
轉英文版算

藍就一定架啦
但唔知藍得黎會唔會咁on9倒自己米姐

隨非黃色經濟圈無fc過個d係咪真係d2市集檔主啦

有

要求店主除口罩係保安權力？
移除文宣係保安工作？

唔好on9
你呢啲又越權又得罪tenant
我係MO、保安公司
甚至嘈到租務、業主整單咁既野
你聽日唔使返工啦condom仔

返工叫你做野結果你濫權濫到殺人
又關我本身合法命令(suppose)咩事

傻瓜，唔係你工作範圍你應該要提出意見
唔係一係做一係走呢啲咁二元既結果
舉個例你返泥水既我而家叫你做電氣野
你就算有電工牌又照做？

D2老細係邊個

FCed

愛回家成日係果度拍片

誤會就應該係有

我斟酌嘅都係黃色經濟圈問題
我地口講黃店支持 建立經濟圈

D2就一個好例子，藍底 但多黃店
但係呢件事如果我地裝修D2、罷去消費
咁入面嘅黃店就係最大受害者

就好似街上啲黃食店，當知道業主係藍底
我地都冇理由裝修人地罷食人地

對家真係好易從呢啲位去搞亂我地等我地自相殘殺

威龍百貨=長沙灣廣場
office=d2

D2澄清咗

推到記者入黎

記者麻煩問下呢類問題

問D2 place:
會唔會考慮公開場所守則
人地租用之前有冇展示相關文件及條文
如果無，有機會涉及商業詐騙，說明條例之類
如果有機會犯法，會唔會公開相關保安資料，等商戶追究？

問租戶：
問下佢地租用之前，D2 place 有冇展示過相關條文

咩實Q咁把炮
有冇樣睇下

但講真除咗誠哥
有幾多個地產佬係黃
同埋如果幫襯黃店仲要起埋佢底check佢業主係藍定黃
冇乜人會有呢個耐性

愛回家好似喺d2拍

一係商場變死城
一係炒班食Q咩隻鑊
條路自己揀

D2 Place咁睇唔開

借位
我建議業主唔好撚理保安
繼續做
睇下D2同保安可以點做
因為如果我地唔幫襯又害左黃店
裝修又害埋黃店
如果D2主動唔比黃店開鋪
咁佢就冇哂野保護

簡單黎講，其實好難用泥水佬同保安去比較，泥水佬話哂都有專業技能，搵錢都比保安多好多，佢接一單job分分鐘係保安兩個月人工以上，泥水佬搵錢能力強，理所當然你叫佢做份外事，佢當然采你都傻。 相反，你諗下做保安，佢地搵錢能力有幾強，人工有幾高，有幾醒目去反抗上司俾佢既命令？

其實講呢d都扯得太遠，我想表達既係，落order個個商場高層先係始作俑者，要屌既都留返d力去屌佢，解決問題係應該由源頭去解決，唔係由條尾開始著手，換句話説，屌個保安其實作用唔大。例如，我提議做既係抵制商場，將喺沙田新城市廣場做個套搬過黎d2做等，而唔係著眼於保安

仲有件事係黃色圈店主發起
但最後D2被裝修被罷消費嘅話又係佢地受埋
諗返起件事可能就因一個保安講錯嘢
而搞到經濟圈嘅人搵唔到食

得益似乎係對家多過自己

暫緩罷買啦

下令不准保安干涉商戶得唔得呀

裝修list ready

過左半年都仲咁蠢

乜食蕉同自己黎緊堆利是錢咁過意唔去阿

唔會再去

molamola, 和你shop 都唔洗預佢
零人流死場

仇視呢D黑心既人唔好仇視一個職業
唔好比機會政府令高學歷同低學歷對立

實Q都知個商場好開心~?!

佢點知架??

88 d2 place

殘體

上級：家陣要你做，一係做，一係走
保安：...
泥水佬：屌你老母睬你生芒果
上級：得啦，執定野走

而家結局係唔做就炒，你又無神神僭個人工前設goodest logic

同埋係都要將人工高低同醒唔醒目撈埋一齊講

警暴問題:制裁777、曱甴強同江曱甴咪夠囉，唔使誅到落防暴曱甴

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

D2 place係荔枝角工廠區，被人抵制的話真係玩完啦喎，平日夜晚+星期六日本身已經靜鷹鷹

D2本身唔係得一至五lunch time先多人咩
重要得食肆先多生意 咁都去趕客

平時係做lunch上班族

投訴到佢冇得做，唔係就去shopping

關公出來講幾句，射個責任俾保安。跳出跳入

仲有可能係個藍絲保安當自己真係有權咁做

洗乜去呢到和你shop 去得個邊都係去d2 直接skip佢就0人流收得皮

咪係，本身個場無哂黃絲都無人，和你shop上癮咩。。。

d少數派廢物好煩

似個保安自把自為

似係一間藍嘅保安公司 交帶過要扮中立 但係個人係藍嘅看更狗就見到黃色就亢奮 自把自為

保安濫權！要炒！